（突發）埃及樂蜀再發生觀光熱氣球墮地意外，最少1死7傷

埃及樂蜀（Luxor）再發生觀光熱氣球墮地意外，最少1死7傷，暫時未知道死傷者的國籍。

事發在周五，載有多名外國遊客的熱氣球遇強風失控，偏離原定的飛行航道墮地。

美聯社

好似幾年前都試過？

半根火柴
有一個人在沙漠中，頭朝下死了，身邊散落著幾個行李箱子，而這個人手裡緊緊地抓著半個火柴，推理這個人是怎麼死的？

有幾個港人死左

講埋
有個鬼佬即時跳熱氣球, 最後得佢生還

又係支那人搞事

高危好似唔包

物理天才

冇錯，仲可以左腳踩右腳，右腳踩左腳黎做緩衝落地。

武當入門輕功梯雲縱原理就係咁

臨跌到落地前跳一跳就得

好彩我玩個時沒事